美國聽證會，口交部出左黎吠未

成十幾個鐘
老習啲廢話傳到去口交部未

可能支那已經亡左國

似嬲到唔知講乜

比人正面抽擊話係法西斯駁唔到

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

I don’t know

事實駁唔到，唔出聲算

發言人準備緊著草

邊個一突個狗頭出黎就第一個比人寫落死亡筆記

後果自負

成個口交部d人都唔知收埋左幾多資產係美國到

華姐趕住轉錢走

說3道4

華大媽可能已經著左草

走緊資呀，唔得行

轉去邊？美英澳加？全部都美國啲手下

轉緊錢唔得閒出黎吠

一講就加佢個名落去

好波

吠慣左
無理由谷住谷住

諗緊點走資啊，仲邊得閒尻UP啊

外交部無料到

唔識英文翻譯緊

大球場噓支國國歌，唱香港國歌都好似未